澳門有冇CLUB ga?

Pacha係邊？
D3係咪漁人碼頭果度？

聽聞D3 係free entry?

cubic 貴唔貴架?